[N賓入]網民請願要求世界盃為N賓延期

有冇手足一齊簽名？

願意用樓主永遠退出國家隊換n賓復出

咁樣只會好似歐聯沙拿傷出利咁 令大家無得欣賞一場精彩既比賽

賣笑2和b一個夠啦

今屆世界盃轉撐尼日利亞了

好波！

成隊都垃圾

今屆拎到世界盃我bin到你狗竇都唔敢入

d人唔差既 但全部差個腦咁囉

n賓決賽出到？